%
%	Verze šablony: 4.0
%	Datum verze: 1. 12. 2016
%
\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2.5cm,bottom=2.5cm]{geometry}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage[backend=biber,
natbib=true,
style=iso-numeric, % nastavení stylu citace na ISO 690 (potřebuje balíček biblatex-iso690)
sorting=none
]{biblatex}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{longtable}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage[font=small,labelfont=bf]{caption}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{gnuplottex}
\usepackage{float}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{csvsimple}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{footnote}
\usepackage[multiple]{footmisc} % po vložení \label do \footnote lze dodat poznámku pod čarou pomocí \footref FUNGUJE JEN NA STEJNÉ STRÁNCE
\usepackage{python}

\setcounter{secnumdepth}{-2} % odstraní číslování nadpisů



% plovoucí prostředí pro grafy
\newfloat{graph}{Hn}{grp}
\floatname{graph}{Graf}

% plovoucí prostředí pro tabulky (zastaralé, nepoužívat, bude smazáno)
\floatstyle{plaintop}
\newfloat{tabulka}{Hn}{tbl}
\floatname{tabulka}{Tabulka}

% plovoucí prostředí pro tabulky
\floatstyle{plaintop}
\restylefloat{table}
\floatname{table}{Tabulka}


\newcommand{\U}[1]{{\ \rm #1}} % sazba jednotek
\newcommand{\Ut}[1]{{\ \rm [\,#1\,]}} % sazba jednotek v tabulce
\newcommand{\E}[1]{\cdot 10^{#1}} % sazba exponentu (10^exponent)
\newcommand{\EU}[2]{\E{#1}\U{#2}} % sazba exponentu a jednotek jednotek
\newcommand{\EUt}[2]{{\ \rm \left[\, 10^{#1}\ #2 \,\right]}}% sazba exponentu a jednotek jednotek v tabulce
\newcommand{\C}{^\circ C} % °C
\newcommand{\PM}{$\pm$} % znak +- (vhodný do importovaných tabulek)
\newcommand{\p}{\%} % vloží znak procenta (kvůli skriptům, ve krerých by mohl příkaz \% dělat problémy)
\newcommand{\vel}[2]{$#1$ & #2 \\} % osazení pro zavedené veličiny
\newcommand{\zadref}[1]{(\zadani\ \ref{#1})} % odkaz na úkol ze zadání
\newcommand{\tabref}[1]{(\tablename\ \ref{#1})}% odkaz na tabulku
\newcommand{\sig}[2]{\left(\frac{\partial #1}{\partial #2}\sigma_{#2}\right)^2}
\newcommand{\tabeol}{\\\hline}% zakončení řádku v tabulce (včetně čáry na řádku)

\bibliography{literatura}
\input{slovnik} % explicitní slovník slov, která se mají zalamovat na konci řádku ( nejnovější verze vždy na https://gitlab.com/skolar/slovnik.git )

\begin{document}
	% do nadřazené složky vložte PDF soubor titulní stránky nebo následující řádek zakomentujte
	\includepdf{../titulka.pdf}
	
	% do níže includovaných souborů pište jednotilvé části
	\input{zadani}
	\input{teorie}
	\input{vysledky_mereni}
	\input{diskuze}
	\input{zaver}	
	
	\printbibliography[title=Literatura]
	\addcontentsline{toc}{section}{Literatura}	
\end{document}